90後夏日行山玩澗group

我地係幾個好鍾意香港山水嘅90後,平時大部份時間都係山上面過

嚟緊天氣暖返想誠邀志同道合嘅連登仔女一齊行下山郊遊下,因為香港其實係好靚身為香港人應該主動睇多啲自己屋企

天氣再熱啲我地會玩下澗或者綑岸但我地豐檢由人有新手路線都有帶小小挑戰性嘅嘅線

事不宜遲有興趣嘅朋友可以填咗下面google form入whatsapp group傾下山經,或者你有癮都可以你開團我地無任歡迎各位連登仔快啲入group行山抗疫啦喂

溝女就溝女啦

我地經常麻甩佬團

自推一下

自推

輕輕一推

嗰日條女個老母跟個低能呀妹去行澗俾我屌鑊金
沖撚走唔好怨

行山銀行MT?

玩水果時係咪唔可以著褲？

唔鐘意郁，鐘意hea

玩澗其實可以好安全同唔落水都得嘅我地都會考慮一齊行嘅朋友有幾多經驗同天氣嚟揀路線的

Mt點會玩澗

成班麻甩佬你鍾意除晒都冇問題

多啲出去行下你就知香港幾靚

利申返先我地都行山行咗好幾年並唔係呢排見到人social media多人outdoor先趁熱鬧只係見嚟嚟去去都係我地幾個小貓3,4隻所以想搵多啲有共同興趣嘅朋友

所以重點係佢跟個低能呀妹去

平時行山佢呀妹見到人D墳頭會跟住讀
之後好話自己撞鬼

見到D植物D花有香味 就擇撚左十幾朵 一人一朵俾同行既人聞

當場屌柒佢

呢個低能阿妹真係幾撚癲喎有時唔係話信唔信邪但都要經過尊重下先人

尤其行山添 郁D都夠你頭暈身慶

啲廢老好鍾意行山見乜摘乜嚟食唔係話行山唔可以嘗野果但唔該要對香港見到嘅果有返小小認識先好掂

我就覺得 人地生得好地地
就算食得 你唔係好需要既都唔應該去攪人
就算試 試少少咪算
例如花香咁 摘一朵輪住聞都冇咁慶

聞花都唔洗摘落嚟聞啦

想行但冇乜經驗得唔得🙈

當然可以